往死裡打！！！

曼朱基奇在接受采訪時說：“我希望澄清關於尤文更衣室內氣氛不佳的流言。那僅僅是邦老師和丹尼爾之間發生的矛盾，不過現在兩個人都離開了球隊，一切都將再次變得平靜。”

“在歐冠決賽期間，兩個人在更衣室內發生了爭吵，原因是兩人擁有著完全不同的性格。邦老師和艾維斯一直有矛盾，而在歐冠決賽當天，我們只不過是又看了一次他們之間的鬧劇。”

“只要我們一走進更衣室，我們會在換衣服時聽到艾維斯開始放他的電子音樂，每個人都已經習以為常了。”

“不過這一次，艾維斯並沒有滿足於此。歐冠決賽那天，他把音樂聲調到了最大，並跳起了桑巴舞，就像他要把我們的耳膜都穿破一樣，然後像沒有明天了似的開始跳舞。”

“他走向丹尼爾，說如果你不關掉音樂，我就會在3秒內打斷你的腿。很明顯，他們瞬間爆發了，艾維斯還說，即使他輸掉這場決賽，他也拿過3個歐冠，而邦老師一個沒有，這讓事情變得更糟了。”

“然後邦老師對艾維斯使出一記鎖喉，準備動手打他。阿萊格里這時分開了他們，然後像一個領袖一樣做出了決定：他說，他不關心誰是這一切的始作俑者，但是這場比賽之後，兩個人都要捲鋪蓋走人。”

“這是最明智的決定，現在，我們的團隊很冷靜，再度團結在了一起，現在更衣室裡沒有他們兩人，他們讓我們無法真正做出改變，也無法集中精神。”

這可能會解釋邦老師轉投AC米蘭和丹狗提前與尤文解約並加盟巴黎的事情。

消息參考來源: Football-Italia

來源：懂球帝

祖雲達斯領隊艾歷尼在接受都靈足球報訪問中，炮轟丹尼爾和邦路斯等人，稱他們就是祖雲達斯更衣室的毒瘤。

艾歷尼談到：「如果你作為球隊領隊，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是自我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是領隊。」

艾歷尼：「在球隊邦路斯常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在2015歐聯決賽中場休息的時候，邦路斯上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進球隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍邦路斯的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了邦路斯，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的巴沙利更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時保方、基亞連尼這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

艾歷尼：「當發生那件事情後，邦路斯的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2017年歐聯決賽邦路斯正是用這根鐵棍報復了巴沙利，在對陣皇家馬德里比賽結束後，全隊回到更衣室，巴沙利諷刺性地說道：『世界第一右閘，明天我們就要回家了。』」

「丹尼爾臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像丹尼爾的性格，果然在丹尼爾再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在巴沙利毫無防備的情況一棍打下，巴沙利挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是丹尼爾，不等巴沙利起身，丹尼爾又是一頓亂棍爆打，巴沙利在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的邦路斯可不會放過這樣的機會不斷說道：『丹尼爾，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「邦路斯的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去巴沙利就昏死了過去，打得興起的丹尼爾怒了，朝著邦路斯吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』邦路斯也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』丹尼爾沒有再回應邦路斯什麼，如果邦路斯手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』

0

1